噴二手煙會唔會傳播中國肺炎病毒？

既然空氣都可以傳染，二手煙咁多微粒……

垃圾政府都推緊社福界去死！